抗爭2個月對我的影響

6月開始既坑爭
至今已經2個月

我並沒有每次都有出來支持各位
但我也很支持各位
希望各位也可以體諒我離開這次的抗爭
我不是要尋死 放心

2個月了。近乎零收入
不是因為我沒上班
而是好多工作都取消 延期
7月既糧只有5000 沒有積蓄
欠債已追上門不能放仼不理
現在知道了影響 對我很大
我不能再繼續了。這對我的負擔太大
我處理不了。
各位戰友 很抱歉

休息下先啦
做下文宣

一齊入黎照撚死班狗

輪住上

量力而為

加油啊,
今次抗爭只許勝 不許敗
但同時係一場長期抗爭

所以一定要先顧好自己啊

自己野>>>>抗爭 做好自己先

場仗無咁快完

等你返黎繼續作戰

加油

你都係想有人支助你
冇問題 要幾多

攞住10蚊黎搭車先

你係返咩工？

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

開左投票post決定罷買日數 請幫推/廣傳

輪更啦
攰咪抖下

抖下 大家都加油

喂巴打你照顧好自己先啦